樹打手：Mami 同而婆著到參加莎莎銀袋日咁！

Mami 呢排咁多野做，呢排賺夠升呢養埋爸爸媽媽啦！
FB碌到，個節目book埋遊艇搞busking，搞手求打個和？知唔知AMM係乜 9野黎？
everybody let's 旋轉with mamiiiiiiii

Serrini!!!!!!

好好聽呀而婆
第一次見Serrini 著到咁高貴

Excuse me ????
我樹不嬲都elegant !

Mami 個look 真係婦女銀袋日今
真係好正
而婆+mami唔知會唱咩歌呢

有冇多啲圖睇吓

星期五先有得睇而家問我拎多啲圖
Ching玩9me ?

唔知mami會唔會challenge 而婆呢

而婆

《RTHK十大中文金曲》開始投票喇，11月15日截止，投完幫手推!!!

蕭翠蓮蕭翠蓮～
兩個都好好聽

AMM咪林文龍冇做亞視之後搞個新網台
話會同達哥開live打牌嗰個

差啲睇錯係亞洲亞洲開台

Mami牙尖嘴利 而婆都唔輸蝕 實有火花

唔係同一樣嘢嚟架咩

好似唔同公司 AMM我見台灣同馬拉人睇多
ATV 亞視就... 都係亞視

重以為亞洲亞洲基因突變
無啦啦啲taste升級左咁多，識搵而婆同mami
原來根本係兩間嘢黎

重係架大船上搞
隻船好似好撚靚下
我都好想有錢上依啲大船玩番日

同mami 一齊 我去邊都無所謂！

屌atv識鬼搵而婆同mami咩

想俾佢鞭打

Wow
條女咩事？
著到咁有機心

好樣衰

好明顯參考緊莎莎銀袋日啲富婆造型

你係唔係買貴飛俾佢鞭果啲

無錢等星期五睇免費野